東京邊到有酒吧睇歐聯？

呢幾晚住淺草 但呢邊好似唔見有酒吧睇波
有冇巴打有好推介
聽晚就開波喇
會唔會銀座新宿個邊會多啲？

東京熱

東京都酒吧

啲local話六本木會多啲

我住新宿附近 正想開post問

上年去左個間野叫tokyo sports cafe
係六本木架
你去左邊到睇?

最後開電腦睇 行哂歌舞妓町先得間Britain hub有波睇 最後懶行番出去